【周日又拆車】阿仙奴17-18球迷吹水區 CCLXVIII

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

高質topic

我又開咗

Wenger challenges Arsenal to better their record against the Premier League elite ahead of Chelsea clash: 'It is important that we get a result'

- Arsenal will face Chelsea at Stamford Bridge in the Premier League on Sunday
- Wenger has urged his side to better their awful record against the league's best
- The Gunners have lost seven of their last eight games at Stamford Bridge